source:  
https://ddnavi.com/news/447346/

更多信息：  
https://ddnavi.com/person/6316  
https://ddnavi.com/person_tag/北条司/  

（借助在线翻译：[Google Translate](https://translate.google.cn)，[DeepL Translate](https://www.deepl.com/translator) ）

**『シティーハンター』劇場版新作アニメ特報も——冴羽獠、魅力全開のムック本**  
新《城市猎人》电影动画专题报道--冴羽獠的魅力在本书中得到充分展现!

アニメ

公開日：2018/3/29 

![](img/07420134275e2f25529149790d828b3e.jpg)  
[『シティーハンター 冴羽獠×ぴあ』（ぴあ）](https://www.amazon.co.jp/dp/4835634225)  

　去る3月26日といえば、みなさんは何の日だかお分かりだろうか。そう、あの国民的マンガ・アニメ作品『シティーハンター』の主人公・冴羽獠の誕生日だ。そんな記念すべき日に、ぴあからムック本『シティーハンター 冴羽獠×ぴあ』が刊行された。  
　说到去年的3月26日，你知道今天是什么日子吗？ 没错，今天是全国流行的漫画和动画系列 "城市猎人 "的主角冴羽獠的生日。 在这个值得纪念的日子里，ぴあ出版了一本名为《城市猎人：冴羽獠xぴあ》的书。 

『シティーハンター』は先日、29年ぶりに新作アニメ映画の製作が発表されたこともあり、巷をざわつかせている。   
《城市猎人》一直是城中的话题，因为最近宣布将在29年来首次制作一部新的动漫电影。  

![](img/7c3d472caa553f8c6ad8c061bfd7cefc.jpg) 
![](img/a1777865a8fe809898a6d5f66bdb4560.jpg) 
![](img/a50c3836c134c6741c0364e3a17f03e6.jpg) 
![](img/f4aaea1cb43c4a590cee5c4079e53b4c.jpg) 
![](img/2374b216c55d02e65433bb40f3f24b50.jpg) 
![](img/ed6674ba74569bf1b13a79811c81c755.jpg)  
『シティーハンター冴羽獠×ぴあ』©北条司／NSP 1985 版権許諾証AD-308  
《城市猎人：冴羽獠xぴあ》  

　本誌の中身は冴羽獠の誕生日にふさわしい「冴羽祭り」となっている。冒頭は『シティーハンター』の原作者である北条司先 生と最新映画の総監督こだま兼嗣さんによるコメント、北条先生から冴羽獠へのメッセージに始まる。さらに、美しすぎるイラスト集の後には、人気を博した 数々の名シーンの超細部にいたるまでの解説がテーマ別に掲載。このほか、冴羽獠の履歴書や名言集、冴羽獠に関する考察などが満載で、ファンならだれでもノ ドから手が出るほど欲しくなるような1冊だ。  
　这本杂志的内容是与冴羽獠的生日相称的 "冴羽节"。 该杂志以《城市猎人》作者北条司和最新电影的导演こだま兼嗣的评论以及北条先生对冴羽獠的留言作为开篇。 在一组精美的插图之后，还有对使该系列作品如此受欢迎的许多著名场景的专题解释，直至最后的细节。 此外，还有一份冴羽獠的简历，一个引言集，以及对冴羽獠的讨论，这将使任何粉丝都想得到一份拷贝。  

　極めつきは、なんと北条司先生直筆のサイン入りイラストだ。本書を購入し、応募した方の中から抽選で、本誌のために書き下ろしたサインイラストに当選者の名前を入れたスペシャルサインをプレゼント。詳細は本誌の中身をチェックだ。  
　最重要的是，这些插图有北条司的亲笔签名。 购买该书并申请奖品的人将通过抽签获得专门为该杂志撰写的插图的特别签名，上面有获奖者的名字。 请看本杂志中的细节。  

**【本書の内容】**  
・100t特報!! 『シティーハンター』劇場版新作アニメ製作決定  
・北条司先生 冴羽獠へのメッセージ＆直筆サインイラスト  
・冴羽獠イラストコレクション  
・冴羽獠履歴書  
・シティーハンター事件簿  
　アクション、シリアス、ドラマティック、コメディ、ラブエピソードセレクション  
・冴羽獠の美技  
　華麗なる神業ショットコレクション  
・冴羽獠の名言集  
・冴羽獠の本能  
　全もっこりコレクション  
・冴羽獠と関わる人々  
　槇村香、野上冴子、海坊主、槇村秀幸、ミック・エンジェル、ブラッディ・マリィー、ケニー・フィールド／ソニア・フィールド、海原神、教授／名取かずえ／野上麗香／麻生かすみ  
・冴羽獠の天敵  
　全ハンマーコレクション  
・冴羽獠inアニメ版『シティーハンター』  
・考察：負けない、食えない、目が離せない男・冴羽獠  

　来年公開される劇場版『シティーハンター』を観にいく前に、本書を手に取りじっくり研究してみてはいかがだろうか。  

**[本书的内容] ** 
100t特别报告! 《城市猎人》将被制作成一部新的剧场版动画片    
北条司给冴羽獠的留言和他的亲笔签名插图  
冴羽獠的插图集  
冴羽獠传记  
城市猎人案件档案  
　动作片、严肃片、戏剧片、喜剧片和爱情片选集  
冴羽獠的美丽技术  
　冴羽獠的精彩镜头集锦  
冴羽獠的名言  
冴羽獠的本能  
　所有勃起的集合  
冴羽獠和他的朋友们  
　牧村薰，野上伢子，海坊主，槇村秀幸，米克-Angel，血腥玛丽，肯尼-菲尔德/索尼-菲尔德，海原嘉美，教授/夏目漱石/野上麗香/麻生嘉美  
冴羽獠的天敌  
　所有锤子系列  
动画版《城市猎人》中的冴羽獠  
考察：打不死的人、吃不死的人、眼睛离不开你的人--冴羽獠

　在你去看明年上映的电影版《城市猎人》之前，为什么不拿起这本书仔细研究呢？


文＝ムラカミ ハヤト


--------------------------------------------------
[CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.zh)

![](https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/80x15.png)

转载请注明出处


